瑞典環保少女懷疑濫用資源

食物資源

肥撚咗咁多?

可能有咗，做愛都環保

過多幾年應該成個欣宜咁既樣

How dare you

阿媽點解今日無牛扒食，我要食和牛

食 pills 當食糖

烤爹u

食得多藥係咁

how dare you

環保撚左膠女權撚嗰班不嬲都係呢個樣
證明佢真心真意

玩開環保先要食藥

人地公開撐過香港，上面啲兒登仔

算鳩數啦 假狗呃飯食

全球暖化，熱脹冷縮，好似係。

撐過香港都係開句聲啫
問題係佢本身所謂how dare you既內容同行為on9
而且好多左膠跟

拜登都公開撐香港人呀

濫用脂源

衰過連篷

係咪唔比帶袋？

肥左咁撚多

因為環保唔帶套 食得避孕藥多係咁上下

如果火山爆發活躍，嚟多幾次超大型山火，
就算人類減幾多碳排放
都未必抵抗到大自然力

BBC既野，無轉貼價值！

冷縮熱脹，證明氣候變暖左好多，how dare you.
give me back my adulthood

因為食肥咗？

成個蓬佩奧咁既樣

唔好影衰肥奧

食得避孕丸多會咁，應該係為咗環保用少d膠

環保人士不嬲唔戴套，戴套個環保少女會嬲嫁

佢ig 唔似有肥到

標準答案係水腫

Pompeo

cctoy風向 之前人哋撐香港就we connect，而家反轉豬肚就係屎

搵到錢自然會肥
吾爾開希，王丹，黃之鋒，梁天琦本來全部排骨

食藥水腫咁撚漲

一陣實俾人話你仇女毒撚

How fat u!

好積極咁回收廚餘

佢舊年應該賺左唔少錢~唔知食咁多野碳排放多左幾多

我係仇女右翼反環保兼肉食主義冇女毒撚

好似trump

成個tlou2條臭閪樣

咪係，佢係光環收藏家，香港呢個光環，點都要拎既